荃灣綫乘客轉月台往中上環 乘客：站與站之間停耐咗

荃灣綫乘客轉月台往中上環 乘客：站與站之間停耐咗

金鐘人流多，大學生孫小姐指有心理準備，沒有特別提早山門。

荃灣綫來往中環至金鐘站暫停服務，由荃灣綫往中上環的乘客，到來金鐘站要落車，到下層港島綫2號月台繼續行程。

大學生孫小姐由中環到大學站，她指好早知道有事故發生，但無提早出門口，「我本身有心理準備，都可以接受」，她說其實由金鐘到中環有其他選擇，「平時喺中環一程過，依家多咗喺金鐘轉車，不過時間上同平時差不多。」

早上7時半左右人流未算太多，鄭先生指，中間的車站成日停，「多咗20分鐘，站與站之間停耐咗。」

李先生起床已知事故，因此早15分鐘出門口，但仍然比平日遲10分鐘左右。他希望政府對港鐵「監管好啲」。

乘客張先生表示，是坐荃灣綫過海在金鐘站下車，早上知道事件後，便早10分鐘出門，列車沿途停站時間較平日多1、2分鐘，上班人潮和平日一樣。

大學生孫小姐在金鐘轉車到大學站。

Gay test passed

Mandy

咁靚女都要搭地鐵

孫小姐做我女朋友我可以車你返學

點解上邊張圖靚咁多

收唔收運輸兵

中大